聖誕送暖 糧食物資贈弱勢

人間有情, 公益有愛,天寒地凍重有班義工出心出力

助人為快樂之本

自高層袋7成，派窮人3成

無咁衰掛, 遲下可能做大個平台越黎越多人參加呢

一睇就知成班 "後生仔" 義工黎. 你班友有骨氣咪拎啦. 做到咁CHEAP.

其實真係有需要就無所謂啦
反正物資都係用黎派

幫助完社區需要人士再幫埋小股東咁就fit啦